(茫想痕入）家居上網就到期

用緊168蚊 500mb就到期, 前排打黎話加多十幾蚊升上1000mb, 仲有冇咩offer??? Ps4個plan最平又係點？

直接報價比我，我唔想add黎add去

就咁一堆字, 一D誠意都冇